華為2年內收皮

相信黨，乜事都冇

會唔會俾其他電訊公司收購呢？
例如：htc

你真係以為華為係普通私人企業？